玩左一年，講下你對Fifa 18 既評價

屌你老味打season場場開456球，啲防守系統垃圾到

兩個字:垃圾

電子垃圾

真係驚

永遠新手，又要升過隻人仔

Ea 扑 ，真係驚

都係果句啦..
垃圾.. 不過會買19..

防守閪到

守波 弱智
要做你果障 d 波永遠尻傳
玩到幾次想掉手制

大比數足球
防守好似同個系統鬥力咁 去極去唔到想守既位

好遊戲！

屈遠射 好無癮

Handicap先係最撚垃圾

屈遠射高波finess 硬直呢d集集都有⋯⋯

Handicap今集明顯到西咁

太易入波
龍門又戇鳩
防守系統好差

pro club計人仔分數得啖笑

Career mode Legendary都太易玩
升班馬贏聯賽冠軍唔係難事
以為係自己勁
玩返fifa 15先發現其實係易玩咗
但同時又有一兩場仆街Script 唔俾贏哂 好on9

買人又係太易
中遊隊免簽美斯都好輕鬆
明明以前有啲球員又one club man 又唔肯去有牙齒印既隊 開1000000人工都唔會黎
依家玩幾季已經砌到明星隊

仲有training太屈機
Train普通球員 finishing dribbling都可以過八九十
但現實最易操既體能反而無

以前玩career mode玩成年 依家

個系統想做你輸根本點射都冇可能入到
見對面突然氣勢如虹 就算一次未入都知道佢好快入到球
又場場大比數 遠射又易入 控人防守又尻

但都會買19

都係為左玩pro club啫 別無他選

垃圾game
不過都會乖乖地課金買19

佢攻同守轉嘅timing好撚難把握

script

Default game play setting 好唔真實
上網跟人改慢左game setting之後先叫真d

整個update 之後所有AI 變返白痴

利申：手制爛左

繼續交年費

玩還玩唔好玩ut

career mode太易玩
玩黎玩去都淨係season

一開波就失波

電腦可以再勁啲就好

史上最垃圾既一集

防守真係唔洗睇數值

你老母臭閪d ai 夠膽死全部自己撞埋一堆 垃圾

So the first goal is One:Nil.
鬼唔知呀媽係女人.

半場入三四球都唔好以為贏梗

係咁屌 到最後咪又係買

今年忍唔住轉pes

Career mode 電腦埋門可以好小小既會好 d law

利申，我認我屎波

Pes 玩 11 人，fifa 玩單人 mode

Pro club用十字制會有問題

好多時電腦長傳俾翼 你隻閘係郁唔撚到 好on9

X2

買咗， 幾玩

Fifa要你輸，你就要輸
即使你係揸住隊課金陣都好

無後追就會好好玩

我都覺，之前試過 30射門 最後都係和

今集真係垃圾 , 玩 UT 個個都大哨韋拉古列治 , 用普金唔好話贏 , 過半場都難 , 平衡性太差

個network差到
玩UT激死

玩draft抽後防永遠閪龍閪中堅/兩閘
人地就成條宇宙防線
仲有就係場場都見撚到牙朗

垃圾
剩係得幾個龍門有用腳救波個特性已經夠on9
Kick off goal 整咗成年都仲係咁

自問真係鐘意玩足球驚
但我覺得我只係被隻垃圾驚玩撚咗成年

Fifa要你輸不得不輸

唔講對人，對電腦永遠防唔到，又永遠入唔到。電腦可以個個美斯上身

我由10開始玩fifa
今集真係超級垃圾
零防守，進攻當道
但都係要照玩，犯賤

老實講，我個人覺得平衡度最好係18
希望19防守可以改善
不過，聽講19射門有新系統
要禁兩下射波掣
第一下係用黎起腳
第二下要等到隻腳掂波果刻先禁
用黎控制精準度

普普通通既回傳都可以俾人屈左球烏龍球

Career mode 國家隊選完入無得轉號碼
前幾集都明明有

遠射on99
pro club 成班禿頭耆英,得3,4個就比對面sm
戰術較完全進攻都冇分別,一係就all out attack
中script 對面射落個龍隻手度都可以入
迫搶90分鐘
冇分進攻同防守(持球/非持球)陣型

屌試過幾次
真係好撚on9

好撚易入波
d波球球唔洗準備動作就射死角
場場nba

都係為proclub
d電腦腳腳都踢比對面
關鍵比賽好似升班留班就特別難打
明明大家數值一樣 對手都輕鬆爆過

pro club
9x速度跑唔嬴對面overall 得80既中堅
成日俾電腦一拍就甩波

pro club成日遇倒一班又高又快又好撞體力充沛嘅人

轉人永遠唔會轉個啱嘅比你，用枝桿黎轉都轉唔倒

玩seasons自己又中柱又中楣而對面入親你波都係執雞或者12碼，基本上你唔駛再玩落去

太過鼓勵人玩防守反擊

九成時間玩UT，今集加埋icon完全變成pay to win，gullit vieira個d由開game屈到完game，出埋tots個d都無一隻取代到佢地，可以想像d土豪一開波個優勢有幾大

其實fifa根本唔唔應該做esport，運氣成分太高

Pro club 氣力太多 90分鐘瘋狂逼搶.
遠視太屈
基本每場鳩射都入1-2球.

個個防守球員都好似豬油糕咁

Icon真係好濕鳩
能力又屈又容易砌chem
EA貪錢貪到傻撚左

屌 個市場on撚9
可以前一晚市價40萬
後一晚20萬
蝕錢蝕撚到仆街

打SB更加唔洗講
銅卡電腦龍永遠神龍上身

年年都屌，但年年都買
希望佢加廣東話配音
同埋加個fifa street街場模式

無得守 因為人地梗有計夾硬入到你波 根本打到無癮 OR要同佢鬥屈

18最大既改動係成日有d update唔會話你知
但係好明顯成個gameplay有變
遠射, 傳波, L1扭波, 呢D都會突然今個禮拜好勁, 下個禮拜又廢番哂
成日要適應

拎左10幾次D1 champion 好悶

有冇人已經訂左19既碟
係咪已經有得訂

屌完你地咪又係犯賤繼續買19

利申11玩到18，今集一定唔買
寧願玩winning,起碼個demo做得幾好，似番集足球game

又要屌又要玩 - 講緊自己

career mode d 球隊實力都唔跟現實

屌你 每年big 6 起碼有幾隊係13,14 打後 永無例外 又年年都可以最廢果幾隊上到頭幾

垃圾！

利申 預購左19

Ai廢到

比波走位黎進攻 係敵唔過人地係遠程亂鳩咁射

career mode垃圾 強隊買成堆勁人但出青訓
傳奇級電腦太廢，冇更高難度
冇好似fm咁多互動，剩係踢踢踢
球員mode冇得扭計加人工 入成百球都係5萬週薪

ut icon太勁，古烈 韋拉冇人取代到
加埋rio/馬隊配ramos 自動殺波，有4隻易踢好多，更加唔好講大細哨加cr7
變做pay to win

pro club server唔lag就夠，唔期望會改

都係會買19，不過會特價時先買

你用廢隊打強隊佢地永遠都會出青年軍同你打

season

d傳球好飄忽，就咗咁x比波 有時可以比左對手/唔啱位
有時又無啦啦比得好靚
總知好怪

屌你AI啲後防快過我堆前鋒
到我用個堆後防mark返ai死鋒就慢過龜

85分以上既中場峨嵋月起腳用精準射門=1球

有聲

假樣人

同Fd玩pro club玩到發脾四真係第一次
我哋嗰邊扭撚曬射 空門射 米九頭槌
乜柒都唔入，對面倒掛 四十多碼 窩利乜柒都入，屌你老母差啲掉爛手制

對面翼落底 閘奉旨行路唔追 同埋d scripting太嚴重 要實力差好多先破到佢個劇本

球迷愛進功足球 ea當然整個進功足球系統比你地 一切都係自作自受

fifa 18 既電腦應該係咁多集最易

垃圾
假波
pro club要你輸就一定輸

下集等減價先買

上年玩完ut,今年唔撚會再玩
玩到10月就全部icon咁款
Icon真係破壞平衡

玩career mode對電腦有樣野好奇怪
電腦有時會做到啲靚到爆既波，但係埋門總會中柱飛機
但係轉頭就屈返你球世界波

垃圾 防守廢過雪糕筒

仲有犯規判定極奇怪
試過單刀起腳時比人從後閂波，連人帶波踢跌唔比十二碼 ，但我後衛禁區內一野鏟走個波，條傻仔硬直唔起身，之後對面前鋒行埋去kick親即比十二碼
然後十二碼系統垃圾
仲有時會比人穿腳，明明我食晒位控埋個波，但條友可以喺我後面穿我腳射波又踢唔到我仲入埋

career mode其實好廢
領隊樣又少
唔比人自己整
然後又整晒摩佬雲加 晒撚氣
比我地用唔好？？
出完經典球員 罷晒落UT到
以前PES有得放經典球員
買人容易唔洗講 個個免簽都得
先租後買又唔認真 包皮呢D現實強制買斷
係career mode變左純租借 都癡撚線
第二季又要去買返
假人樣又多 唔好話法意 西甲都重災區
特別見到高華錫 阿斯森奧都假樣

唔撚再會玩ut
經典人屈到仆街
玩返season屈下人好過

人樣真係好撚過份
你冇scan樣都可以整似啲掛
垃圾konami都做到啦
根本仆街EA當玩家狗咁撚
我今年一撚定唔買，減到$100都唔買

㞗朗代言 一坨屎

17 18都係hea做 所以好垃昨 fifa幾年先會大搞一次 今年19有300+new face 成堆冇樣球星終於有真樣 仲有歐冠歐霸 希望佢係今年大搞

season都屈唔到